日本唔封支那 日本遲d會唔會拍av都戴口罩 AV業都攬炒埋？

雖然fc2 全部都係口罩女女

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

戇鳩post

有幾on9?
關乎全球男人福祉

冇討論價值拉
況且都就執

頂你個肺冇西片你睇咩

西片
太撚假
假波 叫聲好撚膠
仲要冇中出
雖然多無格 無格個d都係worng hold

拉post 唔該post返上成人台
請善用不推文回覆

屌你 右面seed?

屌你 想要seed 就不推文回覆啦
阻住其他重要post